其實依家阻路既目的係咩

如果係針對狗竇/宿舍我明
但普通路block黎既目的係咩？

利申：聽日會罷工

唉
我唔想行動變咗純粹無目標既發洩

同全港打工仔預警聽朝情況

你估個個都夠膽自發罷工
有D人係需要令到佢被罷工